先生貴性d劇情點解可以咁痴線？

D女角幾有氣質，但點解紅唔起？

呢套真係一流

陳慧珊、張燊悅紅唔起，傻的嗎？